多仔媽生到第21個 繼續發誓︰呢個係最後一個

英國一位擁有20名子女的「超級媽媽」日前再誕下一名女嬰，為這個全國最大家庭增添一名新成員。多產媽去年曾宣佈「封肚」，之後卻又懷上胎兒，她再次發誓今胎是最後一個，不過子女們笑稱應該還會「陸續有來」，以湊成雙數。
現年43歲的雷德福太太（Sue Radford）過去周二誕下重8磅4安士的女兒邦妮（Bonnie），是她與丈夫第21名子女，又指家中所有人都爭著要抱邦妮。雷德福先生笑稱：「我們最初以為只會生3個孩子，有人亦都會在有2至3名子女後就不再要了，我們竟誕下了21個。」他表示現時家中非常熱鬧，沒有一刻覺得沉悶。
雷德福太太指，邦妮會是最後一位加入這個大家庭的人：「我和丈夫已決定不想再生孩子了。」為表決心她向助產士說明年不會再見到她，亦扔掉所有孕婦裝，不會再懷念懷孕日子，會將時間放在陪伴子女及孫兒身上。不過長女索菲（Sophie）不相信父母會停止「造人」，因為要湊成雙數；二女克洛伊（Chloe）也肯定未來必定會再有弟妹。
雷福德太太28年前、14歲時誕下長子克里斯（Chris），由於雷福德夫婦都是出生後就被遺棄，故即使仍然年幼也決定保住寶寶。雷福德太太18歲正式嫁給對方，之後一直為雷福德家開枝散葉。雷福德先生在太太懷上第9胎後，曾接受輸精管切除術，但後來兩人還想要更多孩子，於是再進行手術駁回；而雷福德太太在懷第17胎時曾不幸小產。目前21名孩子由11男10女組成。
雷德福一家住在11年前在蘭開夏郡買下、由護理中心改建的10房大宅，家族雖然人多，但兩夫婦自食其力，依靠經營麵包店生活，除了兒童福利外沒領取任何政府津貼。不過家庭開支甚大，單是到超市購買一周所需就花上約300英鎊（約3,000港元）。

全部女塊面都似老母咁長

鬆成咁個西
難為了老公

佢老公真男人 由咁細個已經負責任到而家

又唔紮
又唔戴套
發誓有春用?

雷德福一家住在11年前在蘭開夏郡買下、由護理中心改建的10房大宅，家族雖然人多，但兩夫婦自食其力，依靠經營麵包店生活，除了兒童福利外沒領取任何政府津貼。

係瘋狂生仔呃津貼補助嘅家庭之中簡直清泉

白人最好愈生愈多

最細果個贏在起跑線

人地自己經營小店，自食其力
生30個都得啦，生唔係問題，冇能力養又要生先係問題

咁多人都唔夠仲要養多隻狗

如果佢要拎綜援，一個月可以拎幾多錢

男女好平均

x2

呢d咪啱囉
自己生自己養
好過某國d人

最大嗰個都已經可以做得老母

多到好似改圖

有能力養嘅話根本冇問題
唔好好似啲大陸屄噉攞老綜但又生
用緊最新嘅手機但又話冇錢

以每人每月$2400 計，差唔多約 $50000

大家族

得罪講句，生咁多個都無個好樣少少

最高個排右2

全部都好醜

張圖key出黎咁

白人

唔係靠政府呢下

隻狗係咁多個之中最靚仔

雷福德太太28年前、14歲時誕下長子克里斯

張合照點解會咁假

小巴都要分兩架
係香港真係屌佢全家 一埋黎已經係一條隊

隻狗最好樣

好似改圖

p圖

有一半都唔係佢老公

如果係支那人一定排啲細既去排隊
臨排到就插廿幾個人入黎

有沒人覺得最後排深藍色衫個仔係Key落去？

唔食老綜話知你生隊足球隊

究竟最細個個女
要到幾多歲先記得哂20個哥哥姐姐既名

已經就黎生夠兩隊

佢兩個落埋場連球證都夠

笑撚到我仆街

去餐廳食飯要6張枱(或者要直接book房)
去睇戲一家人直接霸一行(睇碟會抵好多)
去旅行接近坐滿一架旅遊巴

如果班細路會打機
開公會 , 一吹雞成家幫拖
人多真係玩晒

不過家庭開支甚大，單是到超市購買一周所需就花上約300英鎊（約3,000港元）。 21個仔女1個月先12000其實算平

因為本身兩公婆都唔靚

除了兒童福利外沒領取任何政府津貼。

條數大撚到仆街
我都有拎，以英國物價係幾好洗

實亂倫

基因好既話生多幾個都冇所謂

economic of scale, 1個月淨買基本野萬二

養得起咪靠人咪生

咪撚生啦，仲唔夠多人？我
非洲啲獅子老虎無地方住啦仆街

，除了兒童福利外沒領取任何政府津貼

我懷疑佢老公係鍾意屌大肚婆

右上兩個好似ok

左下

最大果個直頭連個孫都幫佢生埋

強國人咁生法實係因為養兒防老 生仔當投資

張相以為十啟泰

幅圖越睇越奇怪
好似P圖噉

排隊沖涼要唔要一日？

仲有上面講出街咁大排場

諗起佢地咁多人咁生活應該幾搞笑

英國人出名樣衰既啦

強國係咁一人比一份家用都發達

big mom?

劣等基因，個老母似男人

前排右一

d兄弟姐妹會唔會瘋狂做愛，大家差唔多年紀又咁親近真係好難忍

應該要攞籌

最上面果行深藍色衫個男人

張相個個咁似樣，睇落好似key個頭上去咁

扭蛋阿
基因都大概決定咩樣
有一個好靚都懷疑係帽事

勁過十兄弟

如果佢地啲仔女又係18歲開始狂生
可以成個地區都係佢家人

睇題目 認錯係買左架校巴送仔女番學果個
果對老公做地產 每個仔女都有好多活動
要渣校巴送佢地去

為表決心她向助產士說明年不會再見到她，亦扔掉所有孕婦裝，不會再懷念懷孕日子，會將時間放在陪伴子女及孫兒身上。

平到仆街
成廿個人喎

一變四 四變十二

其實我想話做得細佬個老母
估唔到原來都已經係老母

基因既野...

淨係百佳未計其他野

張相啲女個個都一樣樣咁
好似哈利波特個金妮

傾傾下就又做愛，老公問佢可唔可以內射，鬼妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿

淨收家用都發達

因為英國去超市買野根本唔貴 由其是買肉個啲 一買買一大盒1kg 都係£7 左右

睇下外國D牛奶
平到可以當水飲
香港

起碼自食其力，好過d黑鬼生到一竇竇，淨係拎政府福利同偷野

分分鐘啊孫仲大過佢個叔/舅

個個月生日會

最大28歲 大把妹

隻狗可能要幫手湊細路

連登仔成日話港女係雞係公廁
家陣老婆專一畀老公猛屌生幾隊足球隊
又嫌西鬆難為老公
連登仔永遠做loser算吧啦

球證都生埋

高Ling 矮Ling 含家Ling.jpg

個仔細過個孫

應該要好似泳池/海灘果d浴室
男既入完到女既入
兩轉搞掂

越大份越抵食， 而且一定唔怕擺過期

諗起班 Camp 廿幾人都要抽籤抽成晚
佢地仲未計日日論住沖涼痾尿痾屎